健吾條怨婦真係好煩

忍唔住出po
事實就係今日有出黎行嘅人都冇質疑佢覺得「有問題」嘅點，
但佢就自己煲大呢個point幫敵人諗計

14年睇佢鬧左膠我都仲覺得佢都係為大家好，
但再睇多陣條怨婦真係每分每秒都呢樣冇用果樣冇用，
泛民食屎和理非食屎左膠民陣食屎

係，個個參與者都有好多可以改善嘅地方，
可以批評可以賽後檢討，
但佢次l次都係要一盤冷水撥埋黎同引人割蓆，
一路散播失敗主義但半個有用嘅建議都冇

連連登仔都做到大是大非齊上齊落，
呢條左割右割嘅私怨l真係垃圾不如

Stop making stupid people famous

This is a non-pushing reply